林鄭記者會主要匯報

A 重新審查黑警罪行

1. 重新審視黑警行為，由審視到7月2日增加現在。
2. 聘請海外人士調查。

B 建立溝通平台。

小弟意見:
針對A，我預計會有一批打手上水鼓吹接受其中一個，論壇、媒體再鼓吹讓步風。

針對B，又想利用部份民意打散我地!!!!

無論係訴求上，同民意上，政府依家想分化我地: 部份接受VS 全部接受。

記住以下原則:
1. 五大訴求、缺一不可。
2. 不割席、不分化、不指責。
3. 兄弟爬山，各自努力。
4. 沒有大台/領導人，不可以讓部分人代表我地接受政府讓步。

同時，幫我推將軍澳事件上到國際層面!!!!!!!

五大訴求 缺一不可

五大訴求
缺一不可

普選呀 我要普選呀

popo棄卒

41萬錄音機，唔洗睇都知又係講廢話

啱啱一路聽一路火起 毫無悔意 不知悔改 個語氣閪到仆街

仲未有獨立調查，完全見唔到170萬人 大家原來都係賤民

我地有優勢架!!!!
等待人權法通過，我地會提出國際獨立調查團查'班死黑警!!!!!!

呢個時間，大家要文宣國際化!!!!煲大政府黑警罪行!!!!!

姐係唔會制裁黑警啦，繼續岀

ON999

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

五大訴求，缺一不可唔係得個講字
冇可能接受

無人可以代表到我地

我地有優勢架!!!!
等待人權法通過，我地會提出國際獨立調查團查'班死黑警!!!!!!

呢個時間，大家要文宣國際化!!!!煲大政府黑警罪行!!!!!

做國際文宣!!!!!

係 國際戰線 好緊要!

普選咗先

五大訴求 缺一不可

tui~~

無普選，乜都唔洗講

革命尚未成功，香港人還須努力

柒婆，呢度冇你既事喇
事到如今，只有外國救到香港人

即係170萬人出來，無野回應過。完。
我真係好嬲嬲到番工想喊啊啊啊

建議記者可以試吓用普通話問
林鄭月娥母語應該係廣東話
普通話真係會答問題多啲

另外，林鄭係記者會成日強調，和平!!!

依家政府策略，分化
和平與勇武
訴求上，民意上，部份接受VS全部接受

斬人就係要施壓迫和理非妥協

push

我地一接受部份訴求/ 自我分化，就會損士氣。

依家繼續煲起國際文宣!!!!!

屌那星 睇完依家興過火屎
最尾英文問題 佢完全迴避cx單野

今個星期嘅和理非解畀勇武派充電

買同埋維修裝備

警黑合作 一定要煲

要個垃圾監警會有撚用 仲要請晒啲自己人
要獨立調查委員會呀

佢個得戚樣又出返黎
忍唔到笑咁
睇黎勇武先可以令佢閪樣

屌佢老母講普通話仲要識卷埋脷

佢幾時有話查黑警
檢討咋屌

著數照攞
遊行繼續
繼續升級

SAME HERE

5大訴求
缺一不可

大家可以升級了

都係用八大大學閉門會議個招.....
出過既招.... 又再出

佢想搞個大台出嚟

無可能接受監警會查, 獨立調查委員會係連建制都支持
777 / 中共根本唔想和解

７月２？

姐係７月１之前果Ｄ佢有份架啦

邊有查罪行，佢話叫監善會繼續7月5日已經決定要做既"fact finding"咋

五大訴求

一堆廢話
諗住借818所謂「冇暴力」，去分化示威者
個個都知佢做緊乜啦

推

溝通平台淋病講左十萬八千次喇，次次唔同version咋，冇agenda冇idea，問黎問去都係得過幾個建制老屎忽。諸如董建華689呢啲咁嘅垃圾。傾得出乜嘢。

真係要我選~
雙普選喇.

因為有左佢其他都可以屈下任去做...

對你老母
話你老母

五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命

拉攏願意同政府溝通嘅人
打擊抗爭到底嘅人
共產黨統戰技巧屢試不爽

試下唔好講白衣人&藍衣人 要講[親政府恐怖份子][親政府兇徒]

點可能袋住先

尋晚又有人俾人斬

唔對話呀屌你老母
直接答應五大訴求呀

無黑警號碼 警監會可以做到咩？

一日唔捉人
一日不停貼

無錯!!!!

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

821823/831 死線（未有共識）

821 元朗站靜坐

822 中學生集會

823 人鏈

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

光復香港 時代革命

普選 義士

pish

今日林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命

獨立調查會係要搵外國既法官做至得
無撚用既係監警會

溝通溝通，廢話連篇
要做就一早做左，唔會有今時今日嘅情況

將軍澳斬人

林奠好驚10.1

五大訴求,缺一不可,永不分化,永不割席

五大訴求、缺一不可。
721 811

6.12 政府都企得好硬
點解我地要袋住先？

A 講左咁耐咪又係監警會
冇可能接受

小心打手鼓吹讓步風。
小心有一班人提出同政府談判。

佢個部分接受 分階段接受
真係慘撚過食屎
同埋條友同共產黨係零信用

721 無人被被訴
811 無警察需要停職
820 警察再次選擇性執法

但我地 普通市民受傷 被無差別攻擊
女救護員永久失明 兄弟們被打到骨折
學生被斬到入深切治療部

黑警，所有野都要還架。

推呀 佢班仆街

condom仔

聘請海外人士調查?
親中海外人士?

缺一不可

最緊要所有人齊心. 齊上齊落.

佢呢招以退為進，係想食住818個和平勢分化眾人，但實際上問題並未解決

點解你會聽到咁多嘢

我淨係聽到吱吱吱汪汪汪

今次真係唔好中計

勇武準備

梁金城被打都要提

用個垃圾監警會就當係獨立調本委員會，你真係當我香港人ON撚99而會收費？遊行繼續

將軍澳！721！
823
824
825！

五大訴求，缺一不可呀仆街

政府想用獨立調查委員會製造階段性勝利繼續拉一派打一派分化我地.
無民主制度下所有獨立調查委員會都只係好似監警會一樣嘅無牙老虎,毫無意義.
五大訴求、缺一不可。

依個政府講既野 唔接受
因為冇信用

佢真係好賤 聽到好灰 點解可以咁廢既廢話

邊個同佢扮對話

邊個就係敵人

agreeee

五大訴求、缺一不可。

五大訴求，缺一不可

全力攻國際文宣

普選啊你老母 仲有！斬人個班冚家鏟可以全身以退我就屌撚死你老母個閪 我話鳩知你搵幾多人祭旗 總知我要見到有人還

呢啲咁嘅建議，我完全唔知佢應承咗我哋啲咩
宜家係連其中一項訴求嘅邊皮都稱唔上，收皮啦林鄭

Push

佢話會搵部份「有心人」傾左先
姐係又玩統戰•拉一派打一派

頭號目標：各商界代表 各宗教代表 鄺神 民陣成員 連登契媽 8大學生會主席 陳沛然議員

* 預計 到時會出溫情牌黎引誘大家讓步 嘗試退落黎！*

例子如下： 相信大家睇到近期社會分裂氣氛不但沒有停止 甚至反而升溫 當中幾個較突出既事件包括 721 811 820將軍澳 市民受傷出現既情況愈黎愈多 係呢到我懇請大家可以為左社會做出小讓步 尋求出路 平息風波⋯bla bla bla

雖然我信你地應該唔會割

不過都希望再提多次 求下你地記住 不割蓆 不分化 不篤灰 不譴責
五大訴求 缺一不可！！！

borrow room

在香港長大，我們都是自己人。
勇武是和理非不可分割的一部分。

不讓步！直至回應五大訴求！真普選！

即使出到份99%準確既報告出黎

有無人保證傷人既黑警會受到應有既懲罰？

不割蓆 不分化 不篤灰 不譴責

手動文宣
822 中學生集會
823 香港之路 人鏈
824 觀塘遊行
825 荃葵青遊行
831 民陣遊行

屌啊中国人都係海外人士架啦

下，撿拒條屍啦
正仆街

五大訴求就係代表我地，你唔回應即唔想解決當前超過170萬人的意願。
唔好同我講要顧及其餘500萬人的要求，佢地有要求請行出來俾我地睇下，不要只自說自話！

審乜9？ 監警會處理投訴0%成功率
仲審乜9？

佢想同邊個傾？傾咩呀！講左幾個月五大訴求仲要傾咩呀？！

審視有鬼用 做戲比邊個睇

預告:

實有班打手話接受部份訴求/認為政府讓步!!!!
借d意想解散運動

如果真係咁想對話，only接受大家各自用發佈會形式先後開發佈會回應對方。五大訴求，缺一不可。

元朗，荃灣，將軍澳，每一單嚴重程度都可以上到國際層面。宜家圍魏救趙？Only講要對話，隻字不提警犬對黑社會對市民嘅襲擊，其實係轉移大家注意力。請大家唔好當義士係condom

無雙普選乜撚都唔駛講

唔該你啦⋯推翻現有香港政府下場可能係益咗共慘黨借勢收回接管，到時真係大撚鑊

所以一定要有真雙普選，如果冇唔好怪人搞獨立

依家已經係國際反中戰 你區區一個特首 做咩都唔會平息到件事

痴埋721一齊上好D

就算話成立獨立調查都唔知信唔信得過
審佢老母視咩

五大訴求、缺一不可
其他野吾洗講

推 千其唔好中計 唔好袋住先 要企硬

你地搵黑社會打完人 斬完人 容許黑警濫捕濫權 行刑式掃射 TG放題之後 你話同我地傾？？？傾你老味！你想我地咁樣就放過你呢個政權？！

溝通平台

網絡咪就係一個層面最廣嘅溝通平台
不過佢只係想小圈子

繼續保持依家狀態
和平集會/遊行、不合作運動、本地、國際文宣。
勇武對準政權(不被捕)

真普選

屌你老母林鄭 你再係咁十月一日一定落你主人面

食屎啦，釋放義士啊

其實仲要加個，解散重組警隊

firstly blame the rioters
secondly concern the police if they were hurt or not
end of the conference

一定要真普選 否則只會不斷繼續被剝奪

打完就傾，傾完又再打
屌你老母，依家仲斬人